聖誕月係權貴外遊高峰期

香港將會好血腥